{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 덕진동 호텔 히든(HOTEL HIDDEN) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00で、チェックアウトは12:00です。 予約時には身分証明書を持参しないと入室できません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。 入室人数が基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあり、未成年者の場合、入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 入室拒否によるキャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の都合によるキャンセルの場合は100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ご予約の際、便益施設とサービスを利用することができ、客室内部は6つのデザインでインテリアされています。 すべての客室には、バスタブ、ウォッシュレット、パソコン、携帯電話の充電器などのアメニティが備わっています。 客室内にはトイレとシャワールームが分かれていて便利に利用でき、寝具は最高級に交換して快適で安らかな寝床を提供します。 盗撮装置などの安全点検を周期的に行い、休息空間の安全を最善に維持します。 全客室は基準人数が2名であり、人数追加入室の際には一人当たり15000ウォンの追加料金が発生します。 また、身分証明書をお持ちでないと入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時には身分証明書を持参する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約時には身分証明書を持参しないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室人数が基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、入室人数が基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "入室拒否によるキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "入室拒否によるキャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の都合によるキャンセルの場合は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備わっていますか？",
            "answer": "すべての客室には、バスタブ、ウォッシュレット、パソコン、携帯電話の充電器などのアメニティが備わっています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはトイレとシャワールームが分かれていますか？",
            "answer": "はい、客室内にはトイレとシャワールームが分かれており、便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "寝具はどのように提供されますか？",
            "answer": "寝具は最高級に交換して快適で安らかな寝床を提供します。"
        },
        {
            "question": "毎日安全点検は行われていますか？",
            "answer": "はい、盗撮装置などの安全点検を周期的に行い、休息空間の安全を最善に維持しています。"
        },
        {
            "question": "追加料金は一人当たりいくらですか？",
            "answer": "入室人数が基準人数を超える場合、一人当たり15000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室できますか？",
            "answer": "いいえ、身分証明書をお持ちでないと入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 558
    }
}